美國農業部：神秘支那種子主要係芥末、椰菜、牽牛花

So far, however, the species appear to be innocuous. At least 14 of the seed species had been identified as of July 29, according to Deputy Administrator Osama El-Lissy of the USDA's Animal and Plant Health Inspection Service. They includes mustard, cabbage and morning glory as well as herbs like mint, sage, rosemary and lavender. He said hibiscus and roses were also found.

依啲物種以前有冇做成過咩生態災難？

基因改造過？

樓明等睇連登仔陰謀論

唔會100%種子有問題，要玩生化戰，10%種子有問題就可以了。其餘90%都係煙幕，就係等你講一句種子係正常嘅。

你樓下已經有啦

有道理

陰謀論唔奇
你都會懷疑一個無信用既人
無懷疑先奇

用吓個腦，唔好用嚟裝屎。無端白事寄種子去外國做乜9? 種子唔使錢? 運費唔使錢? 寄件點解唔顯示自己係邊個?
有錢無地方洗? 你都on9。

已經有兩隻冇腦豬走咗入嚟

係，仲要懶醒笑人陰謀論
條友同佢自己個名一樣，都戇撚鳩嘅

咪係，又唔撚係專家。你個物種生得快、粗生，都會影響到本地物種，然後帶黎N種生態災難。

咪睇少支那生化戰
雖然牽牛花常見，但全棵有毒

全株均具有毒性，種子毒性較大。服用過量對腸胃道刺激引起嘔吐、腹瀉、腹痛、血便，嚴重者可能損傷腦神經，甚至昏迷等，尤其舌下神經易受損，使舌頭麻痺而造成說話困難。

日本嗰啲唔係喎.......

如果真係咁平常
就唔會咁多國家對種子有出入口管制

要種既話唐人街大把間諜留學生同佢種
其他人收到既只係為左混淆調查方向

其實要污染環境 強國搵人四圍種咪得
點解要寄咁明目張膽？

唔sequence個genome點知有無鬼

只要有0.1% 種子有鬼但又過到關

而當中有0.1% 種子有on9種嘅話

10000萬個郵包中都有1 個種咗

已經夠仆街

支那人收到下餐已經煮撚咗嚟食

共產黨無錢買種子無錢寄包裹

通常講完沒事
CCP就會開始寄真係有毒既嘢過去

你真係on9嫁

其實就算本身個物種無任何毒性
但只要佢係非原生物種而又無限制式咁引入就足要摧毀本地嘅生態同農業系統
對香港呢啲城市地方就可能無乜影響 但對澳紐台呢啲極依賴本地農業嘅國家係災難性嘅後果

Wuhan virus is just a flu~

啲種子都有可能帶有細菌例如炭疽, 當佢係biohazard咁銷毀好過

一係五毛一係大中華膠

強國人而家全世界都去唔撚到啊

Plant and Zombie

Plants vs Zombies

信中國唔怕

寄俾d在美支那人，叫佢地係拎d種子周圍掉就得啦

支那自己都唔夠食要進口仲要寄種子比人
唔信D種子咩事都無囉

又一隻

頭10次都係正常嘢，等你慣咗先寄啲好嘢

其實咁樣中共真係做乜陰謀都得,
因為只有混入少少無事既野
白左同反陰撚就一定會幫佢辨護成件事

基因有無改過？

無目的會寄去地球另一面？ 唔係掛

on9 有毒嘅會唔會用有中国郵政名嘅包裹寄呀 係都屈鳩台灣啦

只要明白免費既野係最貴呢個道理就得

Rose of Sharon (Hibiscus syriacus) produces large, ornamental blossoms and thick foliage.

Description
Rose of Sharon, which came from Asia, is considered invasive in some areas. The shrub grows 8 to 12 feet tall with a spread of 4 to 10 feet. It produces showy blossoms in the heat of summer, ranging in color from red to pink, white to cream or gray, and purple, blue or lavender. Some cultivars have variegated blossoms with darker centers and lighter petals. The leaves are a vibrant green. It grows in U.S. Department of Agriculture plant hardiness zones 5 through 10.

真
btw巴打好

In some places, such as Australian bushland, some species of morning glories develop thick roots and tend to grow in dense thickets. They can quickly spread by way of long, creeping stems. By crowding out, blanketing and smothering other plants, morning glory has turned into a serious invasive weed problem.[2]

今時今日中共同人講自己無陰謀都無人信啦

Mint can be terribly invasive, particularly in rich, moist soil. To keep it from overtaking your yard, confine it to a bed with edging of metal or plastic. Bury edging to a depth of 14 inches around the perimeter of the mint patch, or simply grow the plants it in pots.

可能玩狼來了：
頭100次寄種子都冇事
之後你低戒心就...

農業部已被策反一定係咁

你都係連登仔

Garlic mustard (Alliaria petiolata) is an invasive herb that has spread throughout much of the United States over the past 150 years, becoming one of the worst invaders of forests in the American Northeast and Midwest.

有d後悔以前返大陸唔帶種子去大陸種

香港人又無份

危害日本=危害美國

Mediterranean sage is an aggressive species that outcompetes
desirable forage plants in our rangelands.

Rosemary is an aromatic evergreen shrub with leaves similar to hemlock needles. It is native to the Mediterranean and Asia, but is reasonably hardy in cool climates. It can withstand droughts, surviving a severe lack of water for lengthy periods.[7] In some parts of the world, it is considered a potentially invasive species.

揾食姐，犯法呀？

又係唔見你寄d錢俾我

全球隨機 咁寄D 種子 出去
只係 支那襯家先收到 美帝 日本 台灣

又唔見寄去非洲 香港 俄羅斯?

暗號黎

其實只要係支那寄出去，一定唔會係好嘢囉！

個策略就係
你咪驗囉，我睇你驗得幾多
可達成拖垮別國邊防機制嘅效率
同武漢肺炎一樣

你學識淵博過三樓果個傻仔多多聲

椰菜花

你有咩陰謀論？

失驚無神寄種子點解釋

成件事都講唔通
你要搞gimmick野大把冇爭議性嘅野可以鳩寄點解係都要種子
以為笑連登仔陰謀論就好撚理性有腦果下好笑

對支那用陰謀論先叫正常推論

1. 對農業國家而言，任何外來種子都可以係危害
2. 數萬/數十萬人收到來歷不明包裹，電話地址有齊，咁係正常？

收皮啦五毛

我諗翻起有位唔講咁多即刻駁嘴巴打

正解

1%都夠

pin啦

受我一拜

死藍絲

你知唔知「陰謀論」係點用?

農業公司之間寄種子比對方好正常
但無啦啦寄比啲唔識嘅平民

唔好以為D植物常見就唔係 invasive
係唔係 invasive 係睇隻植物對當地生態既影響
你以為 mint 好常見就唔係 invasive?
mint 本身繁殖能力好高
有人種左係森林後果可能不堪設想

無啦啦寄D咁既野俾你唔陰謀就奇

中國太多種子，種唔晒，益下大家
唔好問我點解有你地電話地址
唔好問我點解自掏運費
唔好問我點解唔寄俾非洲兄弟
中國冇陰謀架

種子戰爭

每件事背後一定有動機同目的，惡作劇都會有cost去制衡，好似玩電話咁，你都唔會打長途玩9自己

今次冇事 下次啲人就真係種㗎啦

好人好者會唔通知對方一聲就寄野?
仲要三唔識七 唔懷疑就假啦

用珠寶首飾做掩飾。

Yes 先頭部隊可能全部正常，之後民眾安定左再派有問題嘅，見無問題貪小便宜都好正常

唔知生態有幾大影響，但出事民眾一定先將矛頭指向農業部，佢或者政府就要背起今日話無事嘅禍

連登仔

巴打好

種子、土壤向來受入境管制
了解吓咩叫入侵物種

之前唔係有個post話有日本人發現左其中有種子係毒草咩?
同食三文魚一樣,食100條之中99條無野又點,其中一條有寄生蟲已經扑街了

Ching醒

全地球人都係中國同胞,偉大嘅黨又點會害人,文革時唔會,未來都唔會
相信黨,免費派種子發展農耕文化

乜都唔識就出少句聲 唔好衝出嚟戇戇鳩鳩咁

中國的會爆炸
d 芥末，椰菜種子其實都係炸彈黎

之前日本話嗰隻係 giant hogweed 大豕草

咪就係你啲死蠢仲會信支國，
根本呢個國家一日唔出陰招先係新聞嚟

留名等睇五毛話等睇陰謀論

無端白事有班黑衫人上街

車錢唔洗錢? 買裝唔洗錢?

出街重要包到自己blackboard 老母都認唔到

唔係搞事都冇人信 你都on9

我係咪咁撚樣講都得先?

呢個解釋 我接受

咁粗生既物種 一包仔 4圍放你春知

唐人街拆左未

香港身份證 入唔入到美國境呢

一起底就知你係冚家鏟，同你呢種狗種講道理都嘥9氣。

智力差距

美帝 日本 台灣 澳洲 英國 加拿大 紐西蘭

你係咪 陰毛論我個陰毛論先

已封鎖會員 - 狗眼看人妻

咁你就要諗清楚從 efficiency 同 security 角度可唔可行喇
上面已經有人解釋咗，而家唔洗搵海外華人，啲on9鬼仔都會攞啲種子嚟玩。情報部門係唔會搵到任何不利中國的通信證據，對中共嚟講係零利風高回報，點都好過on99 去世界各地聯絡幾萬人去做，萬一走漏風聲咪仆街?

And oftentimes, to win us to our harm, The instruments of darkness tell us truths, Win us with honest trifles, to betrays in deepest consequence.
唔好大意

支共信得過
豬乸都識上樹

Youtube 應該有on9鬼仔拍左條片講佢種緊

食落肚 再去田到柯舊屎
會唔會好過寄

識玩一定係咁玩

咁你解釋寄種子過大海做乜鳩

似五毛混淆視聽多d

有你認證已經夠啦

部份混入一兩粒有害種子已經足夠，一發不可收拾

無端白事？
惡法唔係有事？
鳩放tear gas唔係有事？
話我知咩野trigger到佢地寄種子啊？
on9仔，講野之前唔該你用吓個腦。

唔駛種子有問題都可以製造到問題出黎，
例如外國品種蒲公英既花粉會塞左關東種既蒲公英花管，但又結唔到果，令到關東既蒲公英既花粉慢慢絕種。

好彩關西d女夠窄，鬼佬品種d花粉入唔到去就無事。

我諗1%都唔駛

煲大佢

美中關係 放毒扮救世主

算唔算trigger到佢地寄種子

陰毛論

morning glory係一種invasive species又柒又周圍生

你講乜鳩，
兩者個關連係邊。

睇嚟嗰個步步棋都行錯嘅豬頭炳習帝突然又變咗孔明再世

就算D種子真係冇問題

今次送種子

下次就係細菌病毒

冇陰謀的話無啦啦用咁多運費寄D垃圾去外國屎忽痕咩

你講就有關連
我講就冇關連
夠哂民主

咁簡單都分唔到要偷換概念，建議ching驗下腦

你話鳩人寄種子就得
我話黑衫就唔得

其他唔知 但牽牛花係好粗生
冇人打理的鐵網好多時都生滿哂牽牛花

博d外國人疫情期間悶悶地玩種野
都幾陰濕

可能有菌都唔定

係
應該係咁玩
其實幾包種子有問題
就ok

五毛黎,兩隻block咗既係度互含,一睇就知咩事

武肺都唔係存在係所有蝙蝠上面, 可能果陣個野味檔一千幾百隻都冇事, 得幾隻有, 班武漢人開頭都係得幾個中招, 結果依家全球千幾萬人了.

中方幫助別人的心意是真誠的，如果過程中出現個別問題，我們應該本着實事求是的態度和精神，立即予以合理解決。
By 叫春

如果本身件事冇合理又明顯嘅解釋，而作出符合形勢又合邏輯嘅猜測，就唔叫陰謀論。

btw 中國官方話係假地址寄出 呢個唔係合理解釋，因為唔係個別事件

美國多州收到不明來歷種子郵包 農業部指疑是「刷單騙局」 2020年8月1日 12:31

【Now新聞台】繼美國有民眾收到不明來歷、相信來自中國的種子郵包後，加拿大、英國和日本亦出現此情況。美國農業部調查後指，暫時無發現種子帶有病毒蟲害，懷疑有賣家進行「刷單騙局」。

美國最少有22個州，都有民眾收到不明來歷、相信來自中國的種子郵包。農業部呼籲民眾不要栽種，並聯同海關和聯邦調查局展開調查。

《華爾街日報》接觸數名收過相關郵包的民眾，他們都說無訂購這些種子，有些表示種子是連同其他郵購貨品一起寄到，部分並非寄自中國。英國《泰晤士報》報道，亦有來自烏茲別克和所羅門群島。

加拿大警方亦收到類似舉報，同樣呼籲民眾收到來自中國大陸或台灣的種子時，千萬不要裁種或丟棄，擔心種子有入侵性，威脅環境。

英國和澳洲亦表示，收到不明來歷種子報告，正在調查事件。

美國農業部表示，調查至今，無迹象顯示這些不明種子帶有病毒蟲害，種子類別包羅萬有，如牽牛花、迷迭香或野花雜草，懷疑這類包裹屬「刷單騙局」。

中國外交部早前表示，種子包裹上的郵寄標簽是偽造，已要求美國將包裹寄回中國調查。

所謂「刷單騙局」是指，在亞馬遜等網上銷售平台賣貨的商家，付錢給「刷單者」，讓他們下單購買自己的產品，然將把價值較低或空的包裹，轉發到其他人手中，營造產品銷售量高的假象。「刷單者」再冒充買家，發布虛假的好評，促進賣家的銷售。據報，很多有在外國銷售平台售貨的商家，會透過微博等途徑，尋找有外國地址的人，做「刷單者」給予貨物好評。
source:

btw 外來物種可以引致大問題

之前已經block咗兩個5毛

你覆果兩個一個負皮太多hidden左
一個晨早block左

呢壇野要搵五毛黎洗白
即係一早有晒計劃咁寄出去

on99
至少上面有講個目的嚟，
你連個關連位都up唔出，
唔撚再出嚟柒啦。

咁我支持35+
係咪35+都係5毛既計劃

班 PR狗以為無人知咩叫入侵性物種

淋病

好似有

中國: 美國確認咗啲種子無事，我哋依家可以寄炭疽

牽牛花以前好似曾經有過

咁即係你認係支共寄種子放毒開戰？

我認呀 有咩問題

連登仔：會種族滅絕架傻西

呢本講乜

4樓: 帽事既!!!

其實係貿易戰反制

好似之前CONTENT FARM成日傳D粟米定大豆個專利CHECK到你動植物有基因就收你專利費

而家呢樣都係想將大陸專利咗嘅基因改造種子散播然後反抽稅

#陰謀論

傳統戰爭
過程：宣戰
形式：冷兵器 熱兵器 資訊戰 傳媒戰
目的：資源爭奪

超限戰爭
過程：早已進行中
形式：全人類 全方位 全時空（含虛擬世界）
目的：人類監控權（含後代繁衍權）

你邊位？

人血九大鬼認證5毛PR

推 Twitter 新手教學！！全民同我開Twitter - 分享自 LIHKG 討論區

希望無傻仔真係走去種

會唔會有d支那官貪太多驚比人查 索性寄出去銷毁證據 呢排水災-農民-種子 硬係覺得好多陰謀

D大陸人話係刷單 我一d都唔信

寄種子俾人 想人地開開心心種下菜？
你有冇得閑寄下俾人？

Distrust and verify

等你無戒心
之後就嚟料

諗起keroro入面d奇怪植物